sales請入 想join港島gym studio/運動班

想有桑拿 有class上
Gym room反而要求唔大
睇過goji個價都幾好 有冇其他選擇？
細間都ok
tg:

做gym咁著為乜

行完街試機 唔係去做

巴打有興可以pm我
利申fitness first sales